西九龍中心個美食廣場d凳 究竟邊個發明？

你出黎？
我最多唔打死你

唔出

張檯有咁窄得咁窄，張凳有咁迫得咁迫咪等d友坐得咁舒服，食完拿拿聲好走

食神 完美演繹

坐到D學生妹走曬光

問題係斜,what the fuck?

咁勁? 但張凳向下斜架喎

坐張櫈仲辛苦過立食 袋又擺唔到驚跣落去

樓主有所不知
嗰度真係太多窮人
未改之前
一到夏天超多人坐晒喺度
嘆冷氣有
打機有
仲有好多係食2手飯
個場恐怖到呢
根本無正常人會想去

體重向下 條裙就夾住左向上扯

^真

呢種全港首創既設計當年裝完修俾網民貼出黎果下都幾轟動, 印象中俾無數正義人士轉貼圍攻, 但隨住時間過去,對於D偶爾真係會上去食野既巴打就知個商場係"無做錯到"

賤民專用

有冇圖 唔明設計係點

原來 曾偉雄 d friend
失敬失敬

其實都好正常
好多廢老係果度白坐+食二手飯
咁樣做都係趕佢走

圖呢
又要打搞伯母

深水埗正一垃圾地區
聚集窮人
周街都係食煙火車頭

連商場都特別垃圾

咁設計應該係由健康角度出發?

多南亞犬先恐怖....
10點後變貧民窟的百萬富翁片場

相信係為左令人坐得唔舒服而設計，用心良苦

係 早十年八年 多人都仆街
全撚部蝗帶埋d細路去坐足成日
d老細就慘囉 日日屌鬼

咩健康角度法

Exact7ly

其實應該連凳都唔應該有
利申住附近 去西九龍中心1分鐘路程

[深度分析]民意與民心的分別

仲要好多甲由，唔會再去

講緊我食一餐飯 跣三四鑊

好撚同意 , 未見過有一個地方垃圾過深水埗 , 尤其是黃金到通州街嗰忽 , 去多幾次命都短幾年

向下斜，點樣睇到裙底？

成個商場觀感仲貧過葵涌廣場
仲有個廁所真係世界級臭仲要冇廁紙 (又係驚比d廢老扯晒)
冇咩事都唔會去呢度

條友矮過哈比人

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

落咁大雨...
精神上支持你地

文字討論？

要睇一個商場管理得好唔好
先睇佢廁所乾唔乾淨
西九

圖呢?

斜到放袋都放唔到 個設計真係擺明想你快d食完走

撞鬼架喎

利申未去過，行入去都費事
上網講到好恐怖

有無旗袍學生妹露白底先

直立 食飯啊笨
屌

唉 屌你老母

有冷氣, 有電視, 好多廢中廢老坐足一日

屌你仆街
笑到傻咗

係好笑

除非話好事就會去啫
結果係一間正常嘢都冇 最多有幾間唔算難食咁

轉曬做企位就啱ikea咁款

不知幾德政，d廢老一杯水霸半日位搞到其他食客冇位坐影響生意
而家老麥夜晚都開大冷氣唔比d死乞兒坐

好多女女短裙

垃圾設計

通便

好唔舒服

堅？真係第一次知

佢唔整到咁樣你邊有位食飯呀
俾廢老坐曬喇

一到夏天啲阿婆阿公係到坐成日睇電視
你真係去果到食飯就冇位坐

鬼叫班阿伯阿婆喺到訓教吹水吹一日咩

係架
搞到想食野冇位食...
仲有樓上遊樂場個廁所極核突恐報

你有冇聽過咩叫 defensive design?

最少5年前佢已經係咁，仲未改善

恐怖

真 以前想食個垃圾飯都無位
依家好易搵到位食幾好呀

請指教

去過一次女厠 好想知西九個廁所到底隔幾耐先會清潔一次

買個飯一坐低都未開始食
已經有幾個等緊你個二手飯
如狼似虎

我上次食嗰陣都鬧緊

咁癡線 哈哈
ching係咪日日睇二手飯大戰

去過一次無再去
比人望住食飯好大壓力

當年我都屌哂鬼話捉條友出黎打
自從搬左入深水埗之後就發覺掌年條友好英明

d廢老有屋企又唔撚返
係個美食廣場鳩坐

冇錢開冷氣咪開風扇

唔斜d位俾d臭乞兒瞓晒啦

其實油麻地彌敦道麥當勞啱啱開嘅時候都推出過半截凳（淨係可以擺到大半楷屎忽），不過好快都拆晒。

連登真係咩人都有
變態佬特別多

食二手飯有咩問題？

有冇鬼就唔知,只係知D管理/衛生情況可能仲差過公廁,比如通風

你呢個問題好環保

點解唔關行動事既post都上到熱門
知唔知有好多義士喺出邊戰鬥緊
好嬲

珍惜食物
多謝每位食二手飯既人
其實香港（人）好潔癖
唔明點解要歧視

我問得好似假膠
但我真心問

有人有需要 有人食唔晒
需要既人唔介意食二手野
咁其實冇乜問題

細個果陣（90年代尾至2000年頭）
西九龍中心都算幾高質下（平民），
幾年前再去，
估唔到搞到咁

冷處理

張凳太舒服驚班廢佬坐住唔走 阻住人食飯搵唔到位？ 設計師用心良苦.

正常櫈面係平 （0度）
但佢係向前15度斜左 坐果陣個人會向前sir

果班都係好多住緊寵屋或者訓街, 基本上窮既程度係去到連飯都無錢食, 經過垃圾桶又會執支煙仔食, 而好多新聞專輯都提過佢地入去唔係為消磨時間而係"屋企"梗本熱到訓唔到, 我自己就唔大愛亦無咩同情心, 只係巴打你講到又冷氣又風扇咁太離地.

冇問題
但你食飯比一班人如狼似虎咁圍觀住 就有問題

已經慣咗免疫，食完飯坐住打3個鐘機都無咩問題

窮人多 冇辦法

係個社會嘅問題
點解香港咁富庶
大把人大魚大肉
點解仲搞到有人要放棄尊嚴去去食2手飯

仲有就係衛生問題

講到宜家無咁
窮撚區唔做窮撚生意唔通做有錢佬生意咩

即係好似坐滑梯咁？？ 闊唔闊？

博屌

黃金其實算正常
好多區外人去買嘢同附近食嘢

恐怖係 過咗條長沙灣道
鴨寮街開始掃落去 幾條街
雜好多

要自行幻想係著左裙

偉大發明嚟
深水埗太多人鳩坐嘆冷氣

旺角東間m記都一撚樣 勁多道友神經閪

仲有後面高一半果啲凳

藝術既野你識條鐵咩

樓上笑人哈比人既傻鳩一D想像力都冇

食二手飯感染肝炎又要納稅人埋單

透視眼？

呢啲叫hostile architecture，簡單黎講係用黎阻止公共空間被濫用既urban planning tatic。

道唔道德就見人見智，純粹分享下資訊

wiki:

YouTube 片：

啲人唔係嚟食嘢霸住啲枱櫈叫做生意

屌得閒去多啲個food court食先

坐到骨盆前傾都似

去深水埗預咗無廁所

睇佢講野就知佢好少去窮撚區，d窮撚叫少少野食就可以坐足全日

主要驚班廢老入去涼冷氣尻坐又唔畀錢

諗起呢張長凳

仲要有唔同斜度 有d好撚斜有d冇咁斜 好癲

西九美食廣場堂食裝食物d盤
d丫姐就咁拎塊勁污糟既布係個垃圾桶上面係咁二抹兩抹 成個盤放係另一個滿左既垃圾桶疊高
然後將個垃圾桶當係手推車咁裝住d盤運返去唔同餐廳 好撚痴線 見到之後以後唔再食
你地去食可以睇下個盤有幾撚污糟

真係唔係人坐

係 滑梯咁
如果記憶冇錯（5-6年前去過），佢係一塊板打橫冇分開幾多個位 所以好闊

真係未見過 揾日去sir下滑梯

上面咪有圖

究竟幾垃圾既人先會去呢個商場食野?

要自己坐下先知好唔好坐

重建觀塘不如重建深水埗啦

可訓練大脾內側

果度咁污糟，邊個會去打躉

但有唔少廢老已經習慣咗，照坐得好舒服

有次真係見過白滑大比同底底，但太毒，唔敢舉機影，去廁所j完就算

外賣 然後⋯⋯

當年仲冼咗幾個人落街

周星星同學

以前做學生買電腦野貪平先去
而家真係不了，寧願買貴少少

第一次感受到企係舒服過坐

家陣班廢老去哂北河街體育館打躉 屌你行入去個即仲以為入左去老人院

年經
每隔一段時間就見到類似既post

袋都擺唔到

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

巴打好有知識

9幾年2千頭都還好 依十年真係變咗垃圾場

巴打差d入冊

真係整企位都無咁嬲

上次真係見廢老扯咗4份1卷

西九無晒Mk淨係得廢老

屌你老母轉派摺凳啦買飯間鋪比張摺凳

當日戲言

直頭超越左食神啦
迫得黎仲要係斜嘅